點樣令到班警察有番良心企係市民呢邊？

呢樣野看似冇咩可能 但係要成功就一定要做到公務員同我地同一陣線

到時邀請所有警察朋友同仔女行頭有冇得諗 班警察打唔打得落手 如果有一兩個高層仔女肯企出黎就仲好

推

冇可能。
出面個巿咁撚閪，警察呢d性價比咁高職業，點會咁易放棄

用錢味賣到佢地良心

> 24000 月薪就可以, 為錢姐

人地良心有價有市，係香港人出唔起。

重要有福利，同埋唔使負後果，長糧。叫雞唔使錢

俾唔起呢D錢
就唔好幻想佢地會做你朋友

佢地只會係敵人

童話
唔係，係笑話

好多出返黎搵唔返依個數
有良知都揸頸就命啦

高層仔女冇可能會出嚟幫手， 佢哋食好住好鬼睬啲低下階層咩. 唔好彩比傳媒影到， 咪影響到佢老豆老母搵錢

自身利益受損

無錯，爸爸媽媽送層樓俾佢地有雞脾食，有得去外國讀書，有得買潮牌。

出糧俾佢

有良知既人想做都做唔到
小圈子文化

有良心嘅自然會選擇企弱者一邊
無良心嘅你點都打動唔到佢
所以問題唔係點樣打動班警犬
而係警犬之中有幾多隻係有良心

不愧為港豬

人為財死 由得你死

諗呢個問題浪費腦細胞

無錯，點解你要反抗，都係利益所驅。
差佬唔會同情係你。

又loop番2014年雨傘 打動黑警既良心
😂😂😂

要殺一儆百

傘運後潛伏入去嘅高登仔，是時候做嘢啦

弱智，個個做緊野逗緊糧，笑你班人

最有建設性提議，樓主打算請幾多隻警犬？

警犬啲仔女有唔少都會行出黎 行唔行到最前係另一回事

反對派既行動就係警犬既利益受損。
佢地最想日日Hea到收工。
佢地恨不得所有反對派捉哂入監獄。
咁就一天光哂。

調番轉咁諗 大家又有咩方法可以集思廣益下
個事實係一有衝突 人地最少有支槍 你得碌尻
成日話外國點抗爭點好 但係人地可以用黎抗衡既野比香港多
呢個問題係好on9 但係呢個問題就好似遊行完唔知點樣落去一樣咁重要

收政府糧可以日日返去柒
收你地糧日日要表態
不了

冇，人民最大武器就係流血，生命。

用武器都唔會夠當權者打。

點解革命會成功，就係因為革命既人連命都唔要，窮到得返條命。

特別收班低學歷毅進仔，比三皮人工佢，
聽教聽話，冇左份工搵唔返哩個數

無糧出

人工嘅2倍啦

所有野都係講利益

條例過左，我地無得喺lihkg暢所欲言，一樣係為利益

所以算鳩數啦，ff佢地有良心

點解雨傘會成功，就係因為第一日玩催淚彈，再加埋傳聞解放軍入城開槍。
但全部人都冇走到留係原地。俾到唔要命既決心政府睇。
先會有之後幾十日既佔領

想維穩部步，維穩最前線嘅柒頭有良心？
根據烏克蘭同委內瑞拉嘅經驗，做得狗唔好諗住佢地做得翻人，當然唔係百份百，但大部份都救唔翻。
要佢地開槍都唔會反抗命令，只會殺豬咁殺

樓主訓醒未？

懵盛盛

Fear is the greatest weapon

Don't beg them, let them beg you

邊個出糧比佢地呀？
樓主你呀？

直接答你 一個字：勢

當政府形勢不利嗰陣就有番「良心」支持你

其實要抗衡嘅話五金鋪化工鋪大把工具，睇有冇人想抗衡㗎啫

做得差佬一條垃圾收咁多錢都係為左做共產黨隻狗
連自己仔女將來都唔理
依D人有錢送埋個老母去做雞都得啦點會企你依邊

你代政府出糧加了四皮 啲散仔倒立都爬過你個邊

你呢啲死傻鳩真係笑撚死人
大家出嚟做狗都係為錢姐
唔同老細咁解
你有錢咪請佢哋做你雇傭兵囉⋯⋯
有錢嘅你要佢哋捅死自己老竇老母都得添！
上呢個動物園睇你班傻閪毒撚幻想都幾撚搞笑！
請問你憑乜嘢認為中共香港省公安局高層會為你班濕鳩無能唔死都冇用嘅垃圾低下層而改變立場？??????
你憑乜撚嘢呀？你佔領左半個香港？打緊南北戰爭？
令到人哋覺得你真係有反抗獨立打贏中共嘅機會？????
傻閪仔你連政府總部門口都入唔到啊😹😹😹😹
瞓醒未啊垃圾？裝甲車都冇部，人哋用警棍都扑撚死你地，
得啦得啦.....慢慢用你嘅愛與和平去感動政權啦！

咪on9
散仔都收差唔多三萬，仲要年年有得加
同你對抗政府？ 自己老闆？

行下街袋兩皮幾 屌靚女護士 靚空姐
使撚同你講良心咩

建國後賜返 皇家 兩隻字比警隊

比錢請佢

皇家2字值幾錢？
貞節又值幾錢，現今時代大把女人拎西當八達通

我剩係知佢地轉咗做公安之後，就好唔值錢

你出到份人工福利高過政府既，警犬咪良心發現

有魯魯修就可以

佢地係冇思考能力嘅木偶
何來“有番”良心？

諗番起係唔係柒到喊？

四十歲以上果班又長俸 ， 宿舍， 送仔女去外國讀書， 佔中果時OT 幾多$ ， 點會企係市民果邊！

愈來愈值錢
年年加薪啵，Ching 平行時空？

冇腦果d人咪鐘意做lo！

毅進搵到咩工

有錢有良心

良心可以當飯食?
企係你果邊同食屎有咩分別呀?

唔止利益
最大問題係成個風氣係佢地洗哂腦
佢地好撚團結與民為敵
係一個整數
就好似當年icac未成立o個時佢地有冇一個覺得貪污有錯呀，互相色庇就有！

一定要好似ICAC成立咁，係根本懲罰佢地成個整體先有效架